[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3530)

1002

Fast

咸巴係咪差我未派

比2-3個12m比sp先有機會cup 唔0:3都偷笑

sp吹大咗 紅鑽又上哂電

推

傻鳩13

角大

一陣開到既話
條件 忠實鑽友派
頭搖又尾擺不了
揀5個派1

打咩一陣講

13食精圖

lm

Go

好

兩頭fing唔得專心

刷角呀

咁我呢

我買左半客

ok

我

jump 話緊我

12碼

12M!

主12m

主12

屌 劇本來了

我覺得會ＭＩＳＳ

信我一定miss

針

究竟呢場會比幾多12m比中國

又中

好驚

1:2

撲出變角

。。 和到再講

1-2

12

1:2屌係咪半場過左數，個球證上下半場兩個樣

頂住啊血鑽

主盤客3個位巴打

屌你 支那野

比半大你。。。你買2.5/3r

半場過咗數

呢鋪真係我個名了

Urawa Red Diamond
Urawa 🔴💎
我鑽！

杯杯杯

on9買法

屌追左紅鑽呀
一係你就cup埋佢
屌你唔好要我樣樣都爆

個球證上半場閪面到，下半場笑哂咁口係咪收左錢

1.69派錢客勝。快買

。。

有無link

集氣反cup 3:2

hulk 中柱

哇屌上海上力

定啦，客win下盤穩開

100% 和

7.5B再現
各位等足水再入大

慘

三球完場切柒派街坊

我個和波又可以叫下了

2.5b初 1.6x 開硬

主中柱
差d2:2

召喚 角球雨!!!!!!

6.5先買了

12碼黎

我=忠實鑽友 前兩年支持到而家

追主ng la

留明 hulk hat trick 熱血反杯！

實時 好似仲快過365一秒

整多2個又點話

Thanks

亞冠 係快過365 唔知點解 同韓職一樣

針到發發聲
買咩死咩

唔好 100%細
認真
引大引大
唔係反手gel

無限追細

蠢左應該補番個主勝12倍

我了
十三

換左傳歡條撚樣，隊波順到

睇live既 sp有返攻勢?

係

禁屌ing

-7c

上海按屌

好快1:3

上海 上半下半兩隊波

說好的角大呢

神奇更衣室

true 大波細角by角球之神

岩岩睇緊 屌你on fire

Cup佢呀上海

大陸佬d後防

屌 快比角啦

hulk救世界未

神乜野奇丫假波就假波啦
上半場SP射得一球咋，點睇都無可能啦

反中真係贏

屌你老母買左HULK入波佢拎黃先

三哥入波3倍爽到

唔敢睇live 心血小咁踢法

艾拿杜域真係負資產嚟

-7c 點補好

2:2上 一步一步來

Lm

即刻買少少sp勝 反正都唔會輸錢了

cls
上半射得一球
下半出黎10mins已經6射

陷家產啊！

上半場又未睇得出好假既 後防踢返一貫水平姐

客主 加 客盤 穩袋

好！！

咩事

多膠魚

角大24

角大針

要搏佢比日本仔 產斷腳

幫腳巴頂撚住個下盤

改壞名

快手2:2 先

又話角大 屌

唔好追角大
細鳩硬。我買開大都咁講

2.5/3大收足gel得

你今日買左大？
我都買左大
但我feel到唔對路 驚有人死追

上海俾多粒全格啦屌你塊閪

想追角大

我all in左400蚊
隨心注

日本最多亞冠
兩屆亞冠冠軍既紅鑽點輸！
準備拎第三次了
諗唔到點輸！

乖 唔好

做多左

6.5了

6.5b go?

角細予

go

13點搞
角大24

下盤洗唔洗補飛？ 好撚強勢

屌亞冠波好撚老土

35分鐘 7c無難度

no

補個本lo
真係cup咪當冇玩過

no goal入得未

細撚硬

主ng，和波架。。

同問

其實如果岩岩係佢12m
你書左

504啦
紅鑽個種神奇力量
專同賭仔作對
唔係講笑

上港真係打候克
買阿拿返黎托西 仲衰過武球王

一向hulk射

主個勢應該反杯今場即場主勝

角大不了

輸8.5b

幫你叫埋

唔洗驚

主係咁攻好恐怖

平時踢日職咁撚廢

輸波都唔刷角 垃圾大陸佬

9.5s 7.5b 來 同我夾爆佢

下盤24

日本保屌打中國就緊架啦
架仔cashed

主cup 3:2 唔該

7.5 8.5 9.5

虛火黎 靠12碼先入到波
邊到有角

開8/9角 抽一派100

我買左角大
真心冇gel
就算唔買角細
都唔好追角大

上海sp是但一邊入多球啦屌

主上

我了

同我順便開隻狗比腳巴

睇live上海茅撚到

唔會出角了 訓得

救得一個得一個 no goal allin

6.5 8.5

1

上海靠四個鬼佬踢人一隊人？

比角啊dllm

話左唔會換佢
換晒啦3個

幫幫手 刷返2c 先啦 DKLM

反cup

上海sp個6號。。。肥撚到

no goal入50 回回血算

2隊唔好再入啦

Hulk?

50點回血

高蛇買入球細？

4/4.5 細 力頂

劇本係ft 2:2 下盤贏 90+ 2連c 5c ft

5.5了

大陸佬黎

角大企左響度

你開3.5我都唔敢買

small

拎唔返本
買得大一陣針埋就無謂啦

比角啊屌

咪撚再買角大 呢場狂引大
屌佢老母

真係 引撚左我7.5b

12M!!!!!

12M

又12m

Who

劇本

冇得補了sorry

真係靠12m cup

又12

12mmmmm

上海2個12m

上海準備3個12m反cup閪鑽了

痴撚線波好彩無入No goal

震了

黑到

屌佢咩

屌你老母賭中超多 睇穿晒d套路

抵撚死唔刷角

咁都12碼

屌你老味 大陸仔 靠十二碼

邊個買2倍客勝？

黑哨到

狗會唔封盤既

岩岩先入完no goal同客next goal

明黑你吹咩

中超90+7 補到100分鐘 2:2

新球例 100%12碼

支那

22

入撚到咩上海仔

2:2

狗會幾時開盤中超有得買幾多個12碼

2:2goal

dllm
個12m靚撚到

all in 和了

入球多過角球

屌，下盤點補

2比2 3比2就好笑
紅鑽gel咁大力

拿拿林cup埋

主下一入1.07係咩玩法

Cls
6.5s都唔敢入

32啦仲和

西鑽下盤頂撚著 仆街 冇補

屌你老母笑撚死人
可以做中超賭神了

點解12碼

好撚仆街
食屎啦！
大陸狗

5.2 cup啦

3-2未我10倍主w

睇黎場波有哂劇本 3個12m

手球

handball

有冇人見到hulk射之前起勢gel頭

allin 2：2了

2:2 有冇劇本

比多粒12碼cup la

用手擋

9.5b facebook直播自含

角大希望重燃

12補左主w 打個和
但針注角大 屌你老母

Hulk

話咗 反cup

大陸野劇本點呃到我地

0:2半一 gel得頭
1:2 半一 等gel

有種三粒12m

紅鑽盤仍贏緊既
唔撚信佢cup到

有種開夠全格

笑4 岩岩半場邊位清話球證下半場會比3球12M上海反cup

支國

0:2有冇買半一 2.3幾水

想睇4粒12m
下盤手足們gel到好行

用腳巴在嗎？

hulk射12碼勁到
hulk亞冠好似試過一場 三球12碼

me 中國賭神yy

1212m

5.5 2.22

3.5大2.2

Sp黎多球

夠疆 開全格囉 假撚到

開4.5未

抵撚死 閪鑽唔攻唔刷角
等俾人cup啦

上年好似

下盤頂撚著 冇補飛 屌

最好就3：2

CHING 睇過佢炒12碼未 大大力射飛機成日見

琴日lol又係咁撚假 幾時有ldl賭 真心

快撚D cup左佢啦上海上港

主FG?

睇黎下盤都係頂唔到

最好就42

終於俾埋尾數

見識到中國的假

12倍果陣唔記得補

屌又12m追和

Yy我了

SP cup

咩事22

角上啦

唔刷角 你入咁多波都冇用

仲有fg

3:2 pleaseee

下盤驚閪咩，重贏緊全格

半3全3 屌你老母

唔撚係半3全3下嘩

更衣室收買左裁判

無人派 笑4

3球12m未 dllm

靜靜地贏唔好既

0:2 半一應該冇得輸了
名薑3個12m cup埋

差d 3:2

買左紅鑽未驚過 多數和

3角 ft

4.5！

下盤腳震

入波多過角

唔補飛喇屌
賭埋賭埋唔夠輸
買next goal又輸
買no goal又輸

輸曬找曬數了

上海 3個12m 完場 派派佢 有咁假抵派

本身買左咩

Sp個6號咁撚肥

ccccccccccccc

4:2我抽1派100

我 pls

之前踢正選 轉身好撚7慢

紅鑽易撚到

咁我了
老婆巴

河床12M之後又有新力作

睇黎真係無入球 上海停哂進攻

上海仲易

等睇12m

123

仲未有角 勁到

sp狂攻? 諗緊點入

5.5s頂得住

下盤頂撚著

咁講多數中

快d3：2 喇

估5c ft撚狗

好在保左cup
一係就cup埋ok?

求屌醒 想買主FG

得返15分鐘，下盤點輸
贏到悶真係想輸下

2球12m sp打多個人

只幫腳巴停撚住個下盤

角角角

你0-0入手？

yes 頂

3連c未

3:2 快

cccccccc

刷角啦仆街們

邊到只一個咁小

我覺得會有7c

有親中國份既波呢 一定係假到仆街

主仲差兩個12m
快

10c未

有球證就夠了

真係好假

CUP到未

本身0.2諗住收曬全格
無啦啦2.2
追得咁快

河內 馬里 入未屌你老母

計漏兩個旁證

6.5B已死

.....4.5s都買得過

中左派100

好!

咁睇會唔會入多粒

每隊 半場入2粒

證明自己未 阿拿杜域

試下2:3 plz

4.5s

me

開到9角派3000

腳巴！

布里斯托城U23 41
real gel

算吧啦
唔會有入波 垃鳩圾
下盤gel得

反杯

上海keeper刷角

G

有個巴打 半場 入主勝 $500@12

444

水晶宮U23 22 ok?

12碼 都要紅鑽幫手既
如果紅鑽輸埋 就真係100%假波

角球雨黎了

頂住下盤先

4c

Me河內對家01買

4C

如果有3.5角 我買細呀

希望2.2完啦
買左下盤

閪鑽班友下半場暈撚咗？

LM

反日 情緒高漲

我了 波蛇 依家幫你叫

4c?

-22222

上海上港

知法犯法

No goal入唔到了

睇撚見個6號仔踢波都覺得佢辛苦 跑到就死咁

快撚啲上啊 連c ah

屌你老母 刷角未

4c -6

4c ft

6.5s

求6c 加上海goal

似cup

5.5 2.02
6.5 3.7

9c 快
想要比波蛇抽中

ccccccccccccccc

咁穩了

點撚樣踢啊肥撚到！呢d講緊幾廿萬一個月？

刷角呀屌你老母

8c未

十分鐘要叫4C

屌你老味主5未？

刷c啊!刷c啊!!刷佢老母!!!

快刷阿

買左7.5？

有劇本未呀

上海頂撚住啦屌 咪撚搞事

比你老母咩 3000$ 洗比機會你？

0C買落

Cup cup cup 快

冰到完

屌放心幫你屌撚埋佢

兩隊妹到

比c ah屌
我要9角啊

河內goal!!! 馬里入未

Goal

TT河内 21

閪鑽輸多粒都係走 好抵玩

屌河內咁撚勁

連c雅呢

屌你老母刷角機

Sp上

TT河内 ng cashed
水晶u23 22 la ok??????????

比多3c TT

輸2粒囉咁

支持3：2

贏半tim啊屌

食角 屌你老母

反對

又食角

2隊係到行街 痴9線

咪刷7.5s.......

又食C

和和氣氣唔好咩

點解阿拿杜域咁撚垃圾都會有隊要

no goal得1.4rip

控角

7.5都驚.

9成反杯

贏輸唔care
9倍個陣補左
點都賺

係鎚個陣幾carry有時

屌你 上海入波 瘋狂刷角 大家開心

仲有波入

上海得嘅

幫你頂住下盤

封乜

輸兩注角大 屌你老母

上海仔頂撚全全格

我了！ 準備報到

同hulk咪一樣 睇狀態 勁果陣成個伊巴咁

Me

28號大陸仔訓草

No goal 1.4買多500k收息先

5.5 6.5 一齊叫

派我

同你比 你差落周身人債

輸梗 驚咩

點解唔出廢蘭尼？

比多粒12碼啦

你唔係3.5咋咩

?

但deal is deal
鑽贏先抽

真係似5c撚狗

支持俾主

中超明星隊？

補時＋2c

波蛇 9c好撚難叫wor 難過反cup

要w? 唔係受讓架咩

上海唔係有費蘭尼？

求頂住呀.jpg

1000k no goal gel上太空

公道 唔緊要 支持

2:3啦 想睇支那輸

開波前有注

曼聯先有

hold 住

咪係 仲唔出巴甘保同艾沙拉維

山東老撚wor

all in咗想追返河床12m嗰200 求唔好gel爆

12m ready

係追和就cup埋啦

2隊散撚完步未

....no la

快撚D入波呀!⚽⚽⚽⚽⚽⚽

6.5b

28lv

GOAL

劇本波 唔該

3.5都唔撚夠？

頂撚住下盤比波蛇

85分5c 90 6c 就nice

客ng我扮鑽石叫

TT河内 22/13 ft ok?

一隻都難 下場啦

補時再刷多兩連C ok？

3:2ok? 波蛇唔care下盤

上海入波
我比上海妹屌

支持

馬里 sp入未

goal

頂撚住下盤波蛇派過我 幫頂

你要3球12m?

cccccccccccc

睇垃圾上海就快訓著

有無絕殺睇

知你龍野

冇

90分鐘

23goalllll

？

無入球啦 有入球我退出連登

3:2

未？

Gooooal 2-2

2:3

32

33

咁撚多假分撚

屌你老母有冇消極到咁 兩隊都企係到

2：3完我扮鑽石叫

痴撚線

44

睇報假最撚開心

垃圾唔靠12碼入唔到波

又黎料 瘋狂假比分

報假無人屌

屌你咩牙星 搞到條鳩縮左入肚

又到大家鳩up時間 2:2ft

踢到成pat屎一樣點解有4粒波

10c

89分會入

3:2!

屌得幾多場

15c

88mins ft 2:2

500k no goal cashed
最快留馬會派5000一齊開心

睇見呢D波真係好撚燥

3:2 Ft

11c
孝感動天

3：2

紅鑽盤gel定先

19671232

紅鑽頂住無入球

求撚其一邊入多粒啦

7c未

因為2球12碼

馬會

又輸

下場

俾主入 唔該

比多兩角會死咩

角球撚手足

補幾多

賭到傻咗？係咁報假

慢左

90分鐘上海12m

係味想補時先12碼 無仇報

12m

11m

Sp贏 十抽1

14m

10m

補得3分

支那佬贏唔到盤追和做乜撚 殺埋我注客勝

15m

屌18m

分唔到真定假

22m

今日開始出水 做下big🐍先
1.sp 半大1.5✅

3分鐘4c 輕鬆啦

40m入咗去啦

假12m

真係 11.5m

91m

...多左咁多報假撚

2連c ok?

20m

完

13報假先

+3m

屌6連c

92m
mins

1m

asw連針5注 大家識買了

屌 真係糕 2:3

4:2

22ft

3:2！

完場！好波

頂住2:2

On9

13除咗派錢有乜做唔出

仲換人我屌你

見到好多上盤同角大手足痴左線

西鑽踢親亞冠都角細

我有場重心 你信唔信我

Block到手指軟

10:6

goal 上海

sp

9.5b落飛撚狗咁撚

。。廢唔廢

信

2:2ft

追和撚狗

睇個勢似和

角大比狗買 汪汪汪汪

絕殺角

5C

角細掃到手軟

Thz

12點上黎你 我要睇埋尾盤

球證再一次比雷劈撚中 腰斬

屌32

絕殺未

齊收錢

3:2

主隊太廢

完未

報假死全家

垃圾支那隊害人
中國冇樣野係好

完32

估到5c撚狗啦 4.5勁耐唔升水得1.6x

輕鬆

上海輕鬆和波cashed

我未
十三

亞冠真係垃圾波

引大引到仆街
中國波

紅鑽派錢波

屌你老母sp 最尾十分鐘行行企企

點解我唔買就兩日角細既

3:2定2:2

講3.2d人咩事

羊左300k
頭10留馬會ac派1000

垃圾2:2 5C FT
買左上盤+6.5B全部死曬

Lm 求派回血

主場不敗 老土

43679906

.

就黎block你煩得濟

12345678

3610167167

無人屌假分撚

留名

12447282

17725481

Ok

唔派就死撚開啦

19890604

你個仆街屌你老母 仔生爆屎忽 生女入新屋領俾狗屌

你俾狗玩屎忽

屌佢老母成班垃圾上半場行到下半場
都唔撚係踢波
垃圾支那隊

一場豬3千幾

有賭未為輸

派我積陰德

下盤 9.5s gellll

好彩冇賽前買 差啲俾佢撚狗

今晚y神 帶領大家斬馬會

快啲搵人派我買角細

一早gel得喇

癡線 角大輸到癲

我了yy

賽前講咗半一讓太深

見到中國波 等走地 好彩佢好早失波 唔係我都中伏

Urawa Red Diamond
Urawa 🔴💎
死大陸狗
返主場炒鳩你

今晚黎明大波，呀婆都識買

次次買角大都開細
下次再買角大通知手足

9.5s 1.82>>>1.88>>>1.95
1.82買咗真係

5c ft

cashed

屌...佢上場打爆炸頭0-1買
對家紅左都俾人入

輸少當贏

昇龍勇士-7.5

我啦硬 成能日贏

頭十抽一派我

1.75撚狗撚到cls

馬里 河內入未
今晚冇電莖玩？

。。。

.....手足係咪岩岩升中?
31萬幾

跟左馬里

戇鳩我只服星蛇

手足識波
抵你贏了

callg我只服哈密瓜

全世界都角大唔買la，初1.82又中

登入權限已鎖定

用腳巴 派驚喜比我未

lol我只信auti

角球只服寶高

岩先報假既死全家 下世做中國人

人妻我只服ky mama

Sick ball 暫時仲未搵到人同我1v1 100$

又中我只服ky

屌你ghi 兩球12碼爆9我3.5a

邊個同你玩on9野

是但啦，派果4000都輸埋

成日中我只服YY

Same road yau win

我=新牛王

幫主佢玩架 但見佢金牌同佢唔鬥錢切磋

有覺悟就係羊錢嘅開始

對左只服呀星

賭球我只服yy
報假我只服13
估到我只服羽田
角球我只服ky
！！我只服金木
乞錢我只服畢氏
輸錢只服末期

笑4 我同你黎一鋪

100蚊鋪

你比翻我？

買完大見佢4.5唔升水咪估到輸囉
估到唔駛輸咩

全部買單頭 暫時中頭場

波大我只服sana

開黎見我

叫你又唔應

你咪撚on9啦 真係好煩block算

屌
我同個fd玩lol棋
佢一開波直接入左去拎棋 唔洗等佢開放
有bug

追數只服末期

今日開始出水 做下big🐍先
1.sp 半大1.5✅
2.阿些斯奧

開fifa玩好過 要半大有半大 要角大有角大

屌
紅鑽贏先呀
波蛇爆左9c 比人回下血

候城goall 俾多粒開大

All in左上海乞派起家

真 煩到嘔 琴日先抽中佢 係咁煩 cls

呢到好撚多真乞衣 唔派會jer住

無眼睇 笑下算

real talk

屌你老母河內2:2 係咪想逼撚死我

real
學我戒賭一個月
當每星期針1k 一個月就變相賺左4k

阿爾唔知乜柒 goalll

水晶宮U23 屌你老母!!!!!!!!!!1

3x1 平手盤 3場都和波

岩 笑9佢就岩

Me0-1入 ok咁打和

英乙U23撚到........

屌你老母!!!!!!!!!!1

昇龍勇士-6.5

U23bb隊買大好撚正 長期互數456

布里斯托城U23 cashed
水晶宮U23 crushed

feel到
水晶宮U23 33 ft

打你老毛和 你贏我走盤

琴晚睇岩一場 但好撚夜

今晚里昂贏唔贏到?
想平返條數

今晚

馬里U20 仲係00

明顯買其他著數

兩球12m 爽撚到